[I/A]碧藍航線アズールレーン(87) 終於可以剪草

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

動畫靚gif

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

生放LINK

好高

新裝備

左二

以為睇錯刀劍男人

著咁多衫既....

好厚。

呢個幾正

射了

前幾隻twitter又唔post先

舊老婆

今派船把聲都幾好J

btw 呢隻換既

【艦船紹介】
軽巡洋艦 チャパエフ
艤装を騎兵のように巧みに操る、北方連合の軽巡洋艦。
親切で淑やか、大人の色香を漂わせる彼女に身を委ねてしまえば……
「手綱をしっかり握りしめればいいわ。縄でも鎖でも、なんでも……ね？」

イベント報酬にて入手可能！

好撚高 條腿有幾長

個畫師係上次畫偶像吹雪同斯佩果位

陣間睇skin就知

連埋曙光有3隻SSR建

彈幕

我多數都會卡SR

隻雞

skin

瘋狂中舊船。

D雞真係好搞笑

全部skin都監獄主題

呢個好正

skin正過default好多

呢個反而麻麻地

無L2D

鹹驚

我要

三星

咩黎

諗住hea刷c2算

角色故事

有冇2年?

終於加主線故事

以為係14章

韓服

我有強逼症

Z23正啊

Z404

不認識的孩子呢

BD SKIN

想買

真.動畫

個畫師係要再一次多謝艦B

crosswave出可畏

???

對波un下un下

佢將CW表情搬去APP到....

德政

肯搬島風未

qe真係換左人畫?

搵漫畫作者畫SKIN姐

唔止啦,skin同過場圖都唔係本來個畫師畫

120yen..小加加?

Queen order畫風ok po

但一落地見其實單吊架戰艦

第5章劇情等多2年
出晒主線劇情就會出大艦隊

永續爛B

又搞茶番

打落又覺得幾簡單

熟識的臉孔

主線點都難D
前排易補過後排

6隻黃金艦隊落去實打到
但兩件金裝都冇乜性趣
又倒油又練唔到船

2件頂級裝黎
你真係唔換

Queen's order 睇落真係十分順眼

海仙真係有咁勁?
睇巴哈條友北宅+單海仙打6戰都仲有半血以上

打到安海應該可以2+2 / 1+3 既

3隻一齊上冇可能被扣血
但HARD好多時上唔足3隻

單海仙不會死 只會無時間

屌個陣100抽都無逸仙就放棄左繼續追

講緊D3 液壓同F6F咋喎
唔覺得會缺

仲以為你講換個2件

覺得你誤會咗先講返
呢兩件我日服生涯都冇

非洲人仲缺緊

新手台版活動應該要打邊個好啲
點解打C1唔見隻亂入BOSS

蘇聯船冚家起監獄

左邊隻雞相當惡臭

個架F4U 活動俾既飛機係味應該俾獨角獸用？

古拉格

想問d3道中可以擺咩打識郁個3隻野

估唔到蘇聯船d艦裝都係獸型
暗示蘇德互不侵犯條約個陣有合作？

刷三星果陣出左北卡

唔打咪得

三星唔係要打埋架咩

有bug
圍捕左重開game就三星

好想屌恰巴耶夫

林社長

sorry我快過你

邊個起飛快啲比邊個

我平時無練啲紫船同藍船
焗住要六隻金皮車埋去

我見佢話輕型會出就無特登追
搏佢平時日任會出
點知一隻都唔見

屌，我仲on99打埋

正常打到綠海先一次過打

學到野每次新圖出 一定第一時間9沖 3星

台版進度黎講係咁.日版都係第1場就打哂佢

可惜 仲研究緊D3 點樣自律 S

佢都係二手西咋
個處比我破左

我要阿芙樂爾

危海直接6隻lv100

me錯過左長門先入坑
請問巴打有冇其他日戰練得過?
想解e吹

伊吹係重櫻前排艦解鎖喎

sor出雲
就快解完海王星所以想plan定下隻

同埋順便想問下100衝120打咩圖最好?
12圖有秋月炮好似幾吸引
但10打後果d要成隊成打得贏
好曬油

晒油同時都有6隻船吸緊經啫,除非你要精算到MVP/油耗個CP值啦
練船當然係12章,後排平均90LV+前平均百零LV就可以安心自律,係BOSS隊要求高啲啫

重櫻後排走活動船嘅都無得你選擇架喇,扶桑級兩隻,伊勢級兩隻,金剛四傻,10個位都塞唔齊

咁如果日戰揀邊3隻練住先會好d?
印象日戰好似冇咩金皮可以練

慘 到底幾時復刻
演習個個都長門好反智

日戰金皮全活動艦嚟,你依家有咩日戰貼出嚟睇吓

非天帝門/天龍門系統嘅長門算易拆啦,加上依家日服都唔多守門員,打唔過洗走佢就係

仲有真係純日戰後排嘅唔好上12章練,會比飛機撞返出去

加埋空母咪夠你解鎖出雲,只係肝出雲時空母唔食經啫

即係12圖肝出雲既會2戰1空好d?

好似唔多掂
定係可唔可直接跳過重櫻肝其他陣營既二期
反正就算肝完出黎好似都砌唔到隊

肝出雲就唔好蹲12章,你一期都未肝應該唔會夠防空雷達裝係日戰度硬上12章
夠百零LV嘅就上11章,100LV都未夠就刷住10章先

exセリフ

出雲係全科研中最虧,你無愛嘅做咩肝佢先
陸奧/山城半改/扶桑半改/日向半改都可以練,記得唔好改上航戰,到時自爆打唔到MVP又搶唔到就玩死自己

似係好似我咁一期差2隻架仔船
我就直接去咗搞2期, 之後先一次打哂4隻日本

活動HARD Lv71～Lv105喎, 肝咩出雲
你練好船未?

明明科研就係活動入邊打出黎

活動前要低lv升科研咪7-2,打埋錢

你地有無人玩果隻乜撚野無盡崩周....

事前登錄左,好玩?

我無玩
頭先見到送隻角好淫
成對黑絲腳放出黎
好想瘋狂啜仍D腳趾啜到成對黑絲濕哂

係咁要佢塞對腳比我奶
然後再用對腳幫我打丁....

睇唔明巴哈d人
d3為左壓油耗而唔打精英
唔打精英咁打d3黎為乜
明明3隻精英+王=4次出金圖紙既機會

因為台伏D裝備係垃圾, 又冇120LV

巴哈啲人嘅玩法不嬲怪怪地
兩年前已經係咁

台伏出既裝有唔同

經驗值可以好似貼紙相咁就好了
而家出lv120覺得好嘥

I mean個活動本身出垃圾裝
不過正常人會打C圖囉

我想撈多一兩個金液壓用
焗住要打d3

我最高個隻先160萬

嗚呀 新手表示用晒60舊方塊都撈唔到ssr
點課金最抵

頭位不死鳥打完第3隻精英就死左
可以用少D油
正

個活動好難打
用新艦又好食油,全部都金皮
用慳油隊又升唔到LV

唔洗課住
每日抽住3抽解日任先
最後一日都冇先課金

成日見個名
未練好2隊咩?

打唔贏hard咪清晒normal 3星先囉
再返去打C1

有,但好多新艦未練

新艦放係後宅升咪得

新艦你一世都追唔到
拎左活動獎先啦

後欄得3個位
BTW你岩,拎哂先再升

一個月一隻幾時先出完

係咪又要做D低能任?
食天婦羅

錯過左第一日個折扣已經唔撚抵

呢個咪新既秘書艦任
出擊唔知幾多次、100Lv、好感100etc，都係果啲啦

好似有金改圖

唔抵都無計
不過呢隻game自然回都回到料
無必要咁急課囉

台式玩法

玩咁耐未低耗過

台版有新淫娃未

想要一個月一隻常駐多啲

How hard can it be?

本身以為要全部船升到120

我想問高雄比左份情人節禮物比我
有咩用....

差出雲未120

冇
純粹比你j下

屌我以為可以開到D咩出黎....

你開左?

都無得開

我屌你老味第三隻對腳
想徒手一野扯對腳落黎即場食

台服D3個3星條件
打哂全部船係咪連果3隻菁英都要打埋?

理論上係
但尋日有bug，用水雷捉完隻貨船會當全清，唔知有冇fix

total要打12定13戰
試左好多隊先過到

可以打到安海先全清既

我都未，70油車埋去

我本身都諗緊乜柒黎
不過我果個係君主，應該係跟秘書艦？

有冇人玩緊潘多拉的回響

陸戰爛b?

突然發現可以順便刷路9 100萬經

道中可以out埋獨角獸
我用差唔多既編成打3場精英都冇事

抽齊晒係咪唔洗3抽解佢個日任

我會抽埋d定向藍圖、金書同金改造圖

日任應該係講抽船

我答得太簡短 以下係完整版：
我估佢係已經抽哂d金裝同北卡，問仲解唔解日任
我就建議抽完北卡都應該繼續解任拎pt抽埋剩低既野 (除非打算淨係刷關刷到4萬pt)

我係講緊抽船 好似好唔抵咁

我覺得解唔解都無咩問題
想抽哂4池但係驚打唔夠4萬分咪每日3抽輕型
不過個到都係得3千至4千分
唔係差太遠

3抽射落輕型池
如果齊普池角就當我冇講過

d頭髮識郁返

剩係得beta

牙哥有返艦裝
之前見佢空裝上陣已經怪怪地

依家台服活動刷邊關最抵

要咩圖紙咪打番果關

還有4天

D草勁長

台伏科研整海皇星定路易好？

新手整路易囉 反正都要練哂克爹海媽波特

第一眼睇錯你地個名
心諗仲乜自問自答

D草已經超過兩米高

整咩都冇所謂啦
半年後先有用
答左幾萬次

台伏彩皮點算

收皮

分分中真執笠果日都未儲完彩皮彩砲圖

終於有齊北卡、華盛頓同西維珍尼亞
可以有d強力少少既bb 唔洗用反擊同賓夕法尼亞

無QE胡德咩

胡德未解到任拎唔到 亦起唔到 女皇就有既
岩岩儲夠2萬拎埋隻南達科他 終於後排正常返少少

賓姐應該勁過女皇
btw胡德同反擊都係戰巡

長草d草根本長到cut唔撚到 仲難cut過有線

btw 超hea打既進度下終於儲到6支德潛雷 可以同救援任講永別

度日如年

什麼大艦隊更新幾時有

好悶啊

方舟又無理性 無得玩

提過話測試服 測試緊

有冇角色評網

PS4隻crosswave日限仲有冇人有興趣

俾人問點解玩大陸驚，點駁好

大陸驚係事實
有咩好駁

日本驚黎
即刻Down日版啦

BTW負皮個PO D 人做咩唔見晒

隔離哂

放?

艦B成日抄人艦名

我steam玩超過2個鐘鳥

曲到圓

cls

Pixiv見到唔敢post上嚟

天琦當年都俾人屌係大陸仔

乜咁冇膽架

我懺悔

想做個bb

屌你...台式打D3 道中隊 一定要有不死鳥 勁撚爽

靠不死鳥可以1+2打哂六場包括三精英

刷活動比我想像中快
兩日就100萬

好用

玩法差左d有3D模組但主畫面用2D圖真係浪費
不過睇下佢d斷章小故事都唔錯

活動打左幾多分?

有個技術問題想問問大家
我用WIFI玩果時頻繁斷線, 原因係手機成日無啦啦跟WIFI斷連咗, 導致跟Game server斷線
有惗過係手機既問題, 但出街用其他WIFI/自己流量根本無事
咁即係屋企WIFI出事啦, 但同一部機用WIFI上網/睇Youtube/etc.. 又唔見佢有問題, 係玩艦B先有問題, 真係R曬頭

22k
有可能活動畢業就打完200萬

好悶呀

換iphone試吓
電腦分析唔係手機壞就係router壞

晨早流流就要打丁

想問營運M達成唔到全開發艦120LV個挑戰係咪會脫衣謝罪

放,全新未開

道歉祭

做咩買完又唔要

其實係為左特典買左兩set
animate同ami各一set,本身諗住剩低果set平平地賣俾fd
但早兩日佢話無錢不了

tg?

刷路易先咁快姐

你認真？ 你根本未cut過有線

CUT有線

出現了

真道中亂黎都得 但一定要有不死鳥

真係幾似
2P色

蜘蛛俠.jpg

你話係齊柏林比蘇聯帶返去改造嘅樣我都信

1+2 後排放獨角+輸出定兩隻都輸出?
而家2+3睇落都仲係岩岩好夠打3菁英6戰

但係甘古特係老太婆個代

3+2好似d
樓上有巴打放個隊唔錯
不死鳥,玻璃大炮,克
後排1戰列+獨角獸
一路刷分一邊刷埋路易經

威加塔得57lv 擺中間會唔會暴斃
白鷹重巡淨係升左波特彩

唔想中曙光
SSR
「ソビエツカヤ・ロシア」2% (pickup・先行実装)
「タシュケント」2% (pickup・先行実装)
「アヴローラ」1.5% (pickup・復刻実装)
「チャパエフ」0.5% (先行実装)

SR
「グロズヌイ」2.5% (pickup・先行実装)
「パーミャチ・メルクーリヤ」2.5% (pickup・先行実装)

原來有L2D
グロズヌイ「攫われた危険兎」(Live 2D付き)

可以既我想呢隻L2D 多D

同埋用隻勁既戰列又搶mvp
用隻無咁勁既又好似唔夠打

清得慢好易陷家產
放棄mvp或者上足6隻船
終極方案 手動

2%今獲肯定又歪到仆街

1+2對裝備有一定需求
我自己就北宅+不死鳥+波特
理論上換其他都得不過我冇試

lv57應該會暴斃

我已經準備好了

嘩屌你
我得廿萬渣
我每次都係等消息公布先開始儲

一卡在手 乜閪都有啦

照舊15萬入場唔夠就開信

每個人都應該買小塔skin

屌, 得返八萬, 仲要2%
今次仆街

今次幾多下
27萬入場
但無乜膠

養生玩家表示未驚過

有可能係手機發熱到某個點令到WIFI個晶片組失靈

唔記得就更新 拎曬D錢去改亞哥

你係差最後個2格渣?
2萬左右?

由頭改

有無咁on9

順手左

有沒有圖 記得生放果陣無

依加都冇

由尋日通知出見到有已經除定褲 點知訓醒仲未有圖!

仲有一日我要抽野！

有fd投訴戰艦輸出低
問佢邊隻 佢答我未改既厭世

叩佢試下威爾斯親王

你地唔洗升船架咩

ON9
未改都勁啦
係咪冇突破?

應該有突 佢話打1700 問佢係咪執齊裝 佢又話係

有冇強化過

一定係穿甲彈380

已經搵到原因 叫佢send圖出黎睇下
未突滿 又無強爆

台仔

佢話見其餘果啲咁勁咪問下

我問佢擺左邊啲落場
佢話胡德，企業，波特彩

雲玩家

LUCKYE勝過千言萬語

以前飛機裝備外觀有第五代戰機？

好正喎

生命之水

繼續問,全新PS4日限有冇人收

唔係有巴打要左咩

唔記得覆佢

呢幾日出D驚好似都好垃圾
聽日又回家了

呢個skin咁神秘仲唔放出黎

買啦

啲草大概仲會生多12個鐘

新手想問下點解有時困難關可以直接打王 有時又唔得

直接打王係因為你打主線HARD三星同埋海全海域咋
一日三次

日服要聽日下午6點？咁要22個鐘左右

希望睇下game說明
Hard開到安全海域係唔會有道中同伏擊

儲到盡得21萬，希望夠用喇
前兩日去東京只係得閒做1200油任

今晚最盡打兩場hard好喇

聽日開ser應該得10萬左右

非洲人唔夠用

紅毛泥封城

次次活動前都出D吾妻 大帝科研想我俾錢

metoo
hold住唔做囉
抽齊新船再接都未遲

日服記得唔好打HARD住

除定褲等更新

仲有成18粒鐘左右

Sor 如果依加想入坑玩台服會唔會太遲

唔會

以隻驚咩時間入都得
但我既會去日服多

台版又開始長草

你地咁多錢, 唔做科研架咩定個個彩皮30

有活動抽野就停科研

日日做1200、錢好快儲到

見到公告開始儲錢基本上都有十幾廿萬

無停科研 得9+1萬

記得餵老婆 記得餵老婆 記得餵老婆
台服除外

玩命

其實我次次都係10萬左右開波
當然開抽之後無晒錢會焗住停科研

基本上要1200委託先會儲到錢

我都係9+1萬
始終唔想拎唔到自然回d錢
所以無儲咁耐

棄左wolcen未

血刃變10秒我已經唔知隻game點玩

但我已經係安全海域啦wo 打左其他關再打返呢關就冇得直接打王

要3星
做咩SKIN左我

緊係係3星之前可以直接打王

係咪熄左周回模式啊?

係呢個了thx巴打

溫馨提示：伺服器將於1點-7點進行除草，請指揮官記得餵老婆 清演習 放遠征

蘿莉腳我奶爆

SHIT UP AND TAKE MY MONEY

塔什幹的炮擊值和主炮效率驚人
新機制[召喚]估計要實測下
不過前排减速僅此一家

恰巴耶夫純炮巡，而且效果類似歐若拉

蘇維埃向君主發起挑戰

順便一提本次更新還有一堆新的紫裝備，太多就不列了
新裝中，最重要的是不限制艦種20炮擊設備

具體初步測評：咕咕咕
我需要去計算了

準備執笠
訓先

睇錯蘇俄二技係buff蘇聯同支那船
雙海逸仙組合可以解凍用下

塔什幹：
生存克爹級，輸出北風級的驅逐
雖然召喚的機制還要看下實戰測試，但生存不是假的，主炮的輸出也的確是拉菲/z23級別
因此塔什幹T0.5起步

恰巴耶夫：
究極體克爹級，生存同普通克爹，單輸出已經向頂級重巡發起挑戰(參考爆地魔輸出期望767，小明725)
她的位置其實是看她是否如同能代-爆地魔組合這樣殺出一條新路
保底T0.5起步等同更極端的三主炮西雅圖

蘇維埃羅西亞：
直接對標君主
可以說唯一要看的就是彈幕到底什麽樣子
如果彈幕形態極佳
那麽君主將迎來最慘烈的競爭

這次就只算金皮了
但總結就是，天花板快裂了？

wa diu
明斯克造船廠有咩

可以想像第三期如果有俄佬船, 會幾痴線

全T0

幾耐未試過3隻SSR全T0

同wows一樣 俄驅並不是DD
Btw 如果挑得贏君主 即係ex級

小塔就係主角
獨一無二

然後科研一期出改造

夢幻改造
要300張圖

咁我寧願佢出三期

(修正下蘇維埃的輸出期望，複製自君主模板時忘了君主彈幕有額外炮擊加成和主炮效率並非135常態了 不過，結論不變，始終看彈幕)

甘古特：
只能用專屬炮，否則輸出還不如傻白
但是專屬炮下輸出相當可怕，可以稱作純炮戰最强
15秒一炮，1分鐘真女人，打道中都不錯，而且還有BUFF

水星紀念：
這個私用彩虹計劃確實很肉
不過輸出就還不如逸仙了，單純是純肉

佢個彈幕描述同利托尼奧完全一樣
唔睇好

上兩年好似都係anime japan講wow合作出科研船
今年取消咗係咪即係冇三期科研船

唔好搞咁多野二期夠了

等4月啦

唔好啊

Wolcen post又罵戰

[PC]Wolcen: Lords of Mayhem #2之負評會唔會多過NO MAN SKY?

#386 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

更新後SORT得到強化

ver2：羅西亞的减速效果爲4秒40%，dot效果爲不受加成的固定傷23點2跳(可以當做幾乎沒有了，就是個動畫演示)

現在可以確定的是
羅西亞的輸出比君主低的時候更多
原因是因爲3x3跨射彈幕在打大鳳這類多動敵人時不如覆蓋式彈幕
這個彈幕幾乎是利托里奧同款
减速效果和主要輸出脫節，减速的部分持續時間短
冰柱的效果實現方式爲類似B52航彈一樣的憑空出現+砸落，

所以最後羅西亞趨向T0的可能性更大，小君主？

果然係超越唔到科研船

好彩
如果唔係一定大把人屌君主作為計劃艦點解弱

最強炮戰 甘古特

路易

甘古特少數難得身為紫皮有T1

好耐冇見

得一行差d睇唔到

俄羅斯都要和諧

我等唔到了

洗落洗叫吉兒黎餵下你

出雲：有無人關心下我...我都係科研艦

beta服大爆炸

咩事

維修完一個鐘ANDROID緊急維修

BETA爆炸會唔會搞到日服DELAY

召喚機制已明確，的確是繼承本體屬性打出近乎等同一門主炮的輸出
所以塔什幹可以當做前50秒的主炮+1
但更厲害的是，僚機是有自主索敵的，可以和主炮分開鎖定(所以散步命中是主炮水平而非彈幕)
在虐菜的時候這種機制更强了
甚至某種意義上，0破塔什幹自己=弗萊徹一隊

塔什幹無壓力T0

wa diu
一隻當兩隻用

一路有玩，仍然維持100%，係冇入post同大家吹水

用少隻金布

【お知らせ】
本日メンテナンス後、
好評発売中の『アズールレーン クロスウェーブ』にて登場しました、
下記の艦船の表情差分がゲーム内にも実装されます！

空母「サラトガ」「ホーネット」
軽巡洋艦「クリーブランド」「コロンビア」

ほかの表情差分も追々ゲーム内に実装予定！
#アズールレーン

小加加

100%

又要買skin了

有冇巴打有今期新船懶人包？

有幾多隻要靠建造？

可以賭下支服先開ser定日服先開ser

你入到驚 最高機率果4隻就係要建

Here

日服延遲是常識吧

我估日服開先

重有一個鐘
開始有戒斷反應

入得

抽齊

60抽得水星跟俄羅斯, 沉船

五十抽卡紫皮，最壞的情況出現了。

70抽差隻金驅

差唔抽差塔什干同阿芙

80抽差換果隻SSR

替身攻擊

我都係70抽 最尾果隻出水星 幾撚驚又卡SR

呢隻死人驚多數都係卡SR

70抽清左POOL，今次每隻SSR同SR各一隻完全無重覆

一百幾十抽抽齊

60抽
中晒D阿艾
又裂開始每日3抽

我都係
見頭20抽冇skip嚇到仆街

八十抽差蘇俄

我得水星係得一隻

原來爛b抽強都可以咁刺激

無儲錢

70抽齊
好耐無試過咁少抽齊
之前野野百幾

一係唔出一係一個十連畀三隻水星。

寫介紹果條友想叫蘇聯做毛子？

40抽齊晒

大家記得唔好唔信邪
抽唔到就每日3抽 最後一日唔中先補飛啦

最後抽撚左3隻驅2隻艾先抽到另一隻

塔十干bb

結果beta服到而家仲未開

iphone入到
係咪得Android死？

有冇人IOS課唔撚到

我最慘出撚左曙光

我都出左一隻

咁好彩

100抽畢業

今次抽得最好
又可以開始儲錢喇

60抽

有冇人知咩事

開荒陣有予備彈藥真係正
0彈減35% only

可能死左payment
等下

重新login個app store
再唔得就重新開機

歐王降臨

有冇人知個小遊戲點玩

俄妹

A2先有得打甘古特專武
點解裝備冇得鎖

竟然有得+1

都唔係十抽中晒學人話自己歐皇

所謂新兵器果然就係磁爆步兵

我之前最勁都係10抽駿河同龍鳳咋 體諒下我今次算係咁

我七十抽都唔敢話自己歐

屌你 我70抽得3隻SSR

我100抽得4隻

卡2隻ssr

我以前好鐘意用

單吊SSR驅逐

地圖BGM咁憂愁

收返埋

仆街, 三隻塔什干都冇蘇俄

90抽

+1 一日3抽真係夠？

都係睇好唔好彩
以前最尾果日先all in
但係宜家有個任拎框
日日有錢就掉曬落去

開圖未 1+1打晒好悶 又開始生草

做埋果10次特別任務

我有預感隻塔什干係咁先

1+2算
當練艦

仲有幾多膠剩
剩係缺錢都還好
缺膠先難搞

大帝終於可以上場鳥

同意
冇膠煩d

單抽出左塔什干
可以換既就換算

知有班人玩咗好耐唔捨得棄，但希望大家至少唔好課金畀支那game

慳返4000分

我都有

C3出左

差隻阿芙追唔追好

一車車咁出

隻明斯克跌到齊左

而家有時玩玩下突然黑左畫面？

點解今次反而會係隻SR有L2D，反而SSR一個都無
上次活動就三隻SSR都係L2D

日本船有特權

70抽連恰巴耶夫畢業 慳返8000

點解無買正月皮

無課玩家

打道中都出左

咪撚課支那game啦

B/D圖開

情報解讀點玩

無野 原本要點格仔

小加加

啲紫色塞壬咁Q痛既

抽多十抽終於中蘇俄

精英既話落一隻潛秒鳩佢

3+1 全部100lv
隻能代一場就殘左血

未打D 唔知

Hash乜乜柒柒點搞

重新更新

我重裝就無事

アズールレーン公式

【修正】
こちらの不具合について、サーバー側のゲームアセットデータ同期時のエラーによるものになります。

同不具合については15:07に修正しました。

お手数ですが、ゲームを再起動し、最新データの適用をお願いいたします。

佢果邊炒左

起初以為要1,2,3不停㩒制解迷
點知係夠分就開到

仲以為又要玩拼圖

same
仲諗住咁黑玩春咩

130mm金驅逐炮單係炮擊值就直接取代凱旋炮
不過因為冇得刷所以都係休閒打活動

純刷分刷邊張圖

C3囉，又可以練船
不過記得去B2刷一個藍色大炮

D3道中難個boss

藍專武唔係A2咩

支炮係初始裝備唔駛刷

硬係覺得新嗰隻塞壬好熟口面

新手想問下隻新戰艦值唔值得練？

上網睇啲評價都幾兩極

日服定台版?

日

呢隻

呢隻野勁過你手頭上可以拎到黎用既所有野

新陣型點會唔練,雖然我仲未升哂意粉國

要練新dd
有咩推介

受教了

日定台

小妹玩日服架>,<

仲捉你唔到

黑Roon

Hello moto?

Btw 新鮮滾熱辣 俄驅

未有!

咁你練左啲咩驅

綾波 雪風 時雨

咁咪z404同拉菲

點解俄妹成日叫人同志
係咪性暗示黎

升緊啦
諗住整定幾隻上100左右

有冇睇hbo套Chernobyl

共產黨入面d人係鍾意叫其他黨員做同志

努力啲抽埋隻loli返黎

Товарищ呀
正常應該解戰友

姐係Hello my friend俄文叫Здравствуйте Товарищ

sp難唔難
唔知入唔入得切
是但落5/6隻11x-120得嗎

Ok
易到仆街

花生

今日唔得閒唔未打D1-3
蝕左日SP

好痛喎
沉咗我隻海王星
要換返隻坦

負皮係藍絲定點？已經唔係叫你地唔好玩，只係叫你地唔好課

Auto都叫ok
未去到要手動

陰公囉
咁都要洗地

D3支炮值唔值得刷

做乜鳩

有班支那仔用中文喺日服chatroom吹水
跟住就有堆人講支那禁語
有條支那仔話自己有肺炎打咗三個"咳"字

支那人喺支那game宣示主權有乜問題？

水袋ssss

就快有新動畫睇

睇落都係科研嗰兩枝輕巡炮快啲同痛啲

恰巴耶夫原來係病嬌,不過好似冇咁危險

餓到佢滿意先有得食 wor

咁唔比戒指佢,咁仆街

D3有冇功課抄下？

做後排副炮勁喎,成65射程

要六戰好麻煩

換果張圖紙冇得換一期...龍骨仲未升完

慢慢啦 我都搞惦埋2期先去搞龍骨

我搞完2期金皮就去左搞龍骨
搞完龍骨而家搞緊彩皮
2隻先25仲有排

有
但問題就係點解咁睇唔開

加埋2支科研炮
3支鎖定距離都係68 冇分別

結論即係唔值得刷？

差過科研果碌小小
可以唔刷

咁返c3刷分

C3刷分抵玩過D3咩

佢地話可以練埋艦

我D3都係練艦

仲諗緊, 我又玩到無油
等佢地覆

咁緊係練艦緊要
如果唔洗練D3我夠做到1+1

D3 點樣1+1

道中得
前排放隻不死鳥已經得
後面放隻好既大炮

今次活動真係易到仆街

優良傳統

開活動頭兩日就兩萬幾果班係咪打通宵
而家先萬四

今次易太多
之前果d齋堆夠點都要落足

但1500火力1500雷擊個要求太易到
火力有黑白彈，雷擊有彩棍

除咗新手 有邊次係難

用打王隊打埋精英

唔洗
1+1夠打曬3隻精英在內既6戰道中
如果想最穩就最尾一場唔好撞大型

第二隊要點砌先達標

2+2囉
1隊打道中
2隊打王

我咁放

新手表示刷緊C3

砲嘅鎖定距離可以係邊度睇?

WIKI

B站同日文WIKI攻略都唔見有,有冇傳送門

反了反了

新炮同科研榴彈炮比,有多15火力屬性,但係打中重甲少咗5%傷害修正
睇嚟除咗針對驅逐之外真係無特長

後排炮

打到好眼訓

小活動D code有咩意思?

唔update個background

IT狗未返工

SP打王點排好 炒左車

係咪前排死晒？

係

前排：portland, helena, cleveland
portland要裝海狸章
其餘盡量上維修箱
應該得掛

啱啱回鍋 資源有限 換邊架先

船 > 裝備 > 科研圖

其他你想要乜就換乜

獨角獸+龍鳳+胡德
反正boss要睇前排血only

而家先兩萬分

而家先25000

1萬

9000

最煩係換個框

係咪全突爆？

總分要3400
突爆1金=600(3隻)
突爆1紫=400(4隻)
突6爆舊船打10次某關既=100/300分
(最多共800分)

突哂全部新船又得
我自己覺得最好突哂3金再突2紫
之後做哂800分任
可以升少2隻紫船

用呢個陣 前排加埋歐根
坦到仆街 輕鬆過

落歐根不如落札拉
有火力之餘重坦

D3 1+1真係唔掂
唔係死前排就死後排
唔打精英就得

終於撈到 慳返4000

睇下之後點
依家仲未推到D3
hea到震

戰烈副炮?

唔推D3
蝕哂每日SP分WOW

頂
差d唔記得有sp
依家推

留意返個重點
個框完左event都做到
個任係長過event一星期

我次次都係完左event幾日先換到個框

打唔贏sp要換120lv

你講打王定道中先

王

平均110練度呀
王隊直接丟隊120算

王隊可畏換成獨角獸咪得囉
仲有胡德要放中間, 前排搵重巡坦囉

我連隻紫皮都冇出

C3?

A

我刷極都冇
換嘅話係咪巡>驅逐

船同武器一定要換
呢隻GAME係玩無課全齊架

今日d3出左兩隻金皮

成功鳥

我好似先玩到第4定5章

邊個會比人腹擊交

其實船藍圖同科研裝圖紙
做咩色既任cp值高d

船圖紙一定係指定2:30同碎膠1:00最有效率
裝就唔知

斬哂d手腳做人棍

ＥＸセリフ有無人實測過係乜

對碌新輕巡砲完全失望
原來個實際射程同貝爺砲一樣短
本身射角已經差過人+散射分佈唔夠貝爺砲寬

C2 HEA到25000分收工算

執笠航線
方舟咁勁

會唔會係有堆陸服既人移左過去日服同國際服玩

勁過崩壞3 ....咁撚誇張

呢個有d假..崩崩崩點會得咁少同埋少前台服點會咁多

方舟勁過fgo

大陸果邊一出已經勁過,少女咖啡槍大陸一出都幾威下..點會2個月跌左咁多,雖然隻重裝就係咁

但艦B韓服肯定係真

垃圾韓服代理，艦B之恥

大青花魚

代理出事冇計

不過泡菜個邊鍾意玩天堂個類MMORPG

日系二次元都上唔到位

佢個SOURCE係SENSORTOWER唔知準唔準,
可以等埋平時艦B個2月盈收對比下

活動框已拎

方舟國服得返咁少?
之前億億聲架喎

得返緊張刺激嘅簽到活動

玩過方舟先知爛b易出貨

其實差唔多 只係艦b 23百抽都好閒 唔心痛

我等睇B站果個算,呢張圖準確性有待考究

膠唔係課金野已經輕鬆喇

仲要夠休閒，所以成日要回家了

方舟都好休閒
根本想玩都無體玩

方舟等幾個鐘回體
打兩三場就無哂

打一場紫色晶片咁就三個半鐘

好事黎 防止沉迷

本身陸服都有防沉迷，未成年好似只可以玩個幾鐘

再問,全新PS4 crosswave日限有冇人要

台伏活動畢業
路9仲差13%
又可以番去繼續刷摩耶了

摩耶同鳥海到而家都無Skin

佢兩個果兩位家姐太搶風頭

有新skin未

長草到咁都有人課...

點解明石咁少SKIN

對比其他幾pack石先叫正常既驚黎講
艦b真係無野課

除左買skin仲有咩好課

明石有幾件唔算少啦

路九科研之恥，一個skin都冇

無skin低人氣
低人氣無skin
無限loop

隻永遠七日原來收左皮
好彩無玩

台服玩過下,小小地課左10k左右
後黎玩到好似做功課就棄左,國服好似仲生存緊

小小地10k

又figure又重課

台伏一個星期前放左張聖路易斯之後就冇哂風

唔係仲有放D skin出黎咩

放左一張10章情報就急轉彎變左sell skin
原本以為完墜翼就即開10章同等級上限，而家估計會再多一星期草

平日好小開聲黎打演習 今日開返聽到有歌
想問下咩名

好似依家有HOLO live合作個換歌裝備BUG
明明無裝但係照樣播HOLO live啲歌

另外歌單係Fake.Fake.Fake./I can't control my self/inochi/ShinySmilyStory

更正,唔係BUG,只係咁啱我連續兩場都撞到對手有裝依舊野
後尾打多幾場先發覺唔係BUG

呢隻威爾斯幾正

我而家先知裝完D裝有歌聽
本身都唔開聲玩

Thx bro

換完圖紙同武器已經好似無咩野換

我換完金船, 武器同金貓已經可以打返7-2

日服可以低耗打7-2咩

齊左船 終於。。。
慢慢用金布突晒佢算

打錢準備下次活動

指揮官 你要加入北方連合嗎? 好正

北方連合好多白髮巨乳立即加入

下次係幾時

蘇聯號
基洛夫

甘古特張大圖唔靚
但隻小人好得意

面都紅哂

正

岩岩先刷完活動4萬分
燒油燒到仆街
比我儲下油先

4萬

陸服有人秒Extra

開掛開到咁揚

定係我見識少

歐洲技能

空中支援後有5%(15%)概率使自己下一輪空中支援立刻冷卻

要幾歐先做到秒boss

0.15^n
n要幾多先秒到boss

冇野了
佢description有講4下
0.15^4 = 0.00050625
係幾歐嘅

仲要海媽開雷達
不過唔開已經可以re

再乘0.6
0.00050625 * 0.6 = 0.00030375

第1下應該唔計15%？
話說金船歪到pk 最後果隻點都唔出

係喎
第一下必出
冇用過ranger唔為意
0.15^3 * 0.6 = 0.002025

多返個數量級成件事make sense 好多,都成0.2%咁高

咁我都試過四連飛既
但演習

其實多個星期都好
第九章都未撈哂

羅恩同路易都29
轉肝二期算 去到二期30都幾肯定果兩隻會夠40張圖紙

台伏POW 吸血鬼 愛宕咁快入常駐

當年日服等atago等左幾鬼耐

要清哂成個活動唔係要40500咩？
有咩問題，聽日都last day啦

我直情未清仲差個9-4

愛宕入常駐？我差佢一隻就齊

wind

聖路易放入建造先
但唔出10章住咁得意

old news

啱啱開始玩 係咪一直推主線就得

台服定日服先
握到咁上下要狂刷活動分數啊
船+特別裝備要好多FUN

台服啊
一開始做左好多架白色船 得一架金色

金又唔一定最勁

台伏如果乜都抽唔到就地圖刷呢幾隻練啦

lv, 武器最重要呀

波蘭特唔係可以免費拎咩

七大罪有廣告係咩回事
咩年代呀?

隻GAME有時間積D武器就勁

d台仔都幾痴線下
科研開得一個半月冇切方都儲到過千張藍圖

咁撚癲...

我先6百幾
最多既鐵血先160

台服科研項目係5選1定3選1

見到其他人既圖,5選1
集中做指向既話正常
當初科研系統出係3選1

5選1都成日遇到5個唔岩既
3選1點玩

有得重置既重置無得重置既做短時間洗走佢
1期出5個好易處理啦
到2期時係1+2期總共5個,可以揀其中一期做補底,唔記得會補底1定2個

新登場艦船の
・チャパエフ
・ガングート
・ソビエツカヤ・ロシア
・パーミャチ・メルクーリヤ
4名は'ケッコン'するで、追加ボイス'EXボイス'を開放可能！

既存キャラ・新規キャラのEXボイスも続追加予定！

點解塔塔無
很想結佢!

原來美服已經追到最新活動

就算縮到咁細都見到佢漏出白色液體

佢先係最淫賤
D對白笑死
明明無野縛實佢但係果度走唔郁
即係自願

蛋撻巴

一上黎就奶撻

睇君主啲對白都好笑
對25仔同KGV 勁怨婦feel

你奶唔奶....

不了

咁我奶
你兩位結婚當日我必定黎奶...

你隻game就出

搖撚準備

爛b 幾時出大和

d膠就黎無晒但隻吾妻仲未30

拆膠咁痴線

望多兩眼似780

無膠都做碎膠科研

玩命

諗緊買唔買佢套衣裝

想比佢綁住

原皮已經好正

今次3隻金皮我買左衣裝不過依家用返原皮
原皮都好正
衣裝出街唔敢開

識咩吖你
小人用原皮
大人用skin

岩岩見到 換皮識踢D黃雞

點解貓level咁難升
升咗成年幾都冇一隻lv30

正常...
貓升到技3已經放棄治療

有育成價值既貓25lv都應該已經夠點哂要既技能
30lv最多都係差D%數值

原本打算將啲貓升上lv30
先再慢慢洗技

如果有得揀配咩技能嘅話
成件事好唔同
至少唔會而家儲成百幾個金貓箱都廢怪事開

而家都係睇天生技能好既先拎去升
盡可能彩/特別技能+可升lv既技數量越少越好
之後再不斷洗第一個技博多個有用既彩/特別技能
洗越多點左既技越貴所以洗第一個就好

最後 貓系統都係。。多9餘

扯左

有貓4隻打6隻船輸出
btw 成本高

其實阿芙都無縛實
對白有講要出去收信等陣先

天狼星都好淫, 成日會錯意

新果枝152mm可唔可以原本果枝152mm

巴打 打小啲丁 睇唔明

新果枝152mm同原本果枝152mm有冇做過愛

有請生化吉兒作答

會然生化吉兒同凍蛋撻就一定有做

白汁暖蛋撻

可唔可以取代
我見d數值好似都接近

其實係未練返長春上120
配恰巴耶夫同塔什干，後面單吊隻蘇維埃應該幾好清道中

等高手答你我唔識

科研152同B-38？
兩支炮定位唔同

係都同155比喇

定你想講高平152

你問我既我覺得科研152同B-38同級
如果唔打彈幕輸出我覺得B-38 OK好用
高平152就留比西雅圖同確捷玩

起碼我而家就刷緊B-38
準備多幾支無死

唉
貼咁多J圖都俾人咁屈法
心淡
以後自私J算

後排副炮:B-38係金恥,同其他金炮無得比
輕巡主炮:B-38針對輕甲船有最強輸出,比較埋其他方面就只係好過155少少嘅炮,比唔上其他科研炮

155既上位未B-38
高平152又唔係出咁多，155又唔少
未刷少少B-38睇下之後有冇場要用

做副炮155好過B-38好多
B-38實際射程等於155
但係散射&射角B-38都差過155

這期就是北境序曲的新船
和上期遺留的一些問題

塔什幹：
風格幾乎不是個驅逐而是個炮巡
生存方面不依賴奶媽就有克爹級的生存，隊尾無壓力
有奶的話，或者短時間戰鬥甚至可以承傷(10-3困難綠海可以和大帝1+1)
50秒後輸出依舊近似Z23，是Z23的直接上位了
可以通過換裝(B2LM+機密/金凱旋+彩棒)調整輸出結構
用B2LM獲得毀滅級對輕甲，金凱旋則是優化對重甲
但塔什幹有個弊端，她是某種意義的“驅逐殺手”，不僅僅是對護甲上
而是51航速在pve是負面效果，組隊幾乎只能跟輕巡重巡組隊
如果隊伍中有別的驅逐，整個隊伍航速就會對生存和輸出産生不利影響，這點要注意

恰巴耶夫：
生存端平淡無奇的爹級水平，防空甚至還差了一丟丟
然而是當前最暴力炮輕巡
特別要注意的是，她的彈速提升優化了不少高爆彈主炮的性能
持有對驅逐特攻，一定程度上比肩歐若拉，根據實際敵方閃避率來抉擇

但是恰巴耶夫也就止於此了
炮輕巡武器之間沒有對護甲互補，相似水平上不如重巡和驅逐的輸出結構
她其實就是一個不需要防空環境的3主炮西雅圖
當然，虐菜是炮巡的原本功能，這方面還是沒問題的
ps：某種意義上恰巴跟塔什幹有重複定位且互爲死敵的嫌疑
在泛用性上略微好過塔什幹

蘇維埃羅西亞：
君主x利托里奧的孩子
和君主是類似的擅長aoe不擅長單體，但幾乎全方位縮水
4層buff雖說是個君主了，但在目前來說是有代價的，可以當做不存在
諷刺的是，這樣一個縮水的君主因爲當前主隨彈幕對道中的適應性
可以持平甚至略好過阿拉巴馬，在道中這種aoe環境幾乎和君主一個水平分不出差距
而對boss就算是純單體，也依舊是相當多T1級戰列上位了
如果是13-3這類雙boss帶雜兵環境，則和其他T0~ex難以分出差距
她其實就是介於利托里奧到君主這個區間裏的中間形態
先按照T0.5保守看待，畢竟作爲下位替代有些鶏肋
當然她還有點升值空間，以後北聯和東煌强力船再多點就能上去了(逸仙改？)
另外，她丟在僚艦也有减速功能，减速工具人也可以開發下

甘古特：
簡單形容就是1分鐘內拿著正常戰列mk6的單輪輸出和投射量打出381改的射速
把主炮當彈幕用
90秒內依舊可以算比mk6多打一輪
比大部分T2船的boss戰水平好很多，所以最後給個T1副榜，虐菜娛樂向，缺少核心競爭力
國籍buff效果，待開發

其他：水星紀念是個純肉，明斯克生存方面和塔什幹接近
但是明斯克和威嚴都沒多少輸出和功能

北聯這一波船都是虐菜向爲主，攻堅向不足
靠甘古特的國籍buff，毛子虐菜隊可能有些前途
但對大部分高難環境都幾乎沒實質影響
對10圖困難倒是增加了一些可用人選
暫時來看實際入隊優先級最高的應該是持有對驅逐特攻的恰巴耶夫
可能對萌新來說提升比較大，也可能是給未來預備的

我反而覺得打正面黎既野夠力過155好多
雖然得兩支

入黎搞下蛋撻先

CLS講到好似每日任務咁

搞蛋撻搞到出吉兒為止

屌你見到新果兩個SKIN好想課....

難得一個正常回覆

我平時講野都好正常....

屌你...

補圖先

小加加咁高分

點解會超越左大E

想問下佢注釋果度寫調速是係點解
例如圖2 輸出輔助海媽果行咁

大加加μ兵裝457炮係邊支

其實仲有冇邊d有專用裝
我到而家好多都係用大路裝鳩配

海媽個技20秒一次
計埋開場CD 3秒

你後排艦未要校岩夠時間開左技就儲好開炮

i see
咁後排枝炮係咪直接睇番主炮個裝填時間
計埋果啲提早開炮既buff就得?
仲有無其他野會影響到

支炮射速
架艦裝填數值
裝備、貓、科技加成
裝填同射速技能加成

457炮=科研彩炮
專用裝好難一次提起晒,通常講開邊隻船先會醒起

做副炮好小機會會care支炮大唔大力
所以先話支B-38做副炮比唔上其他金炮

唔怪得知搵自己個倉無呢支炮

剩係記得讓巴同littorio

可畏劍魚,絮庫夫重巡炮,仲有好多etc

King George V支金四連算唔算
北風金秋月打重甲

一講KGV又諗起怨婦君主

啱啱開始玩 打到第3章
可以點組係咪練起幾隻金色先

唔係，差隻戰列啊，你有冇造活動池整華盛頓
貝爾法斯特，拉菲，波特蘭改
企業，之後要再整喇

sor戰列係咪特型艦到整出黎
另外啲艦要點先可以升做改

戰列係特型 無錯
有得改做既艦左邊會多左個改做掣

戰列係重型
台服嘅抽活動池,有活動戰列+常駐戰列,對新手最抵抽

戰列係大型
特型係出空母

技能要食指定裝設嘅都算掛

係咩記錯左 sor
好耐都無係果兩個池起野

台服活動好似今日完左
唔知佢之前有冇抽到

Miss左活動慘過食屎 有排等
利申：無長門 無龍鳳 無駿河

龍鳳 駿河年頭野wo
去左邊

佢話佢嗰排去咗台伏玩
之後頂唔順返嚟

凍蛋撻 專武係 生化吉兒

有fd玩都係咁話 唔想再開荒

生化武器

起碼都2邊同步玩啊嘛
隻game同ser玩又無特別既

日服唔玩玩台服
雖然上次建造出事處理算唔錯

最難係養多一set貓

回家了
慢慢等返囉, 反正而家都無野打唔嬴

有冇人會撈甘古特炮

出世自帶撈黎做乜

Miss左
咁係咪照整重型艦

一開始未有

原本諗住要刷,拎到船先知同絮庫夫一樣自帶專武

佛心game
唔洗刷武器

miss左呢個活動有d慘
照整重型先囉
角色最緊要練波特蘭同拉菲，順便解新手任

雙修傻鳩

miss左華盛頓活動=少左個T0雷達

仲有架T0飛機

無左VF-17重有得取代
但金火控無左就無得取代

見到艦C個PO
咁都可以入艦B數

想問下係咪升哂成版就會變做改

近代化改造個個

冇錯

個個打活動卡斬打到變弱智
俾人地地吠幾聲出氣啦

好彩爛B拯救左我唔洗做弱智

上個活動見到王點擺雙院長仲要roll rng
真係你玩埋我果份
艦b掉幾隻120落去已經搞惦

我記得艦c ser本身唔係成日斷？
利申叢雲出改二果陣棄

佢係個玩法越黎越鳩姐

羅盤娘

總之乜都係爛b錯

爛b event易打,活動艦易拎都係艦b錯

明明街機整得好好
但係街機真係末落喇
好配合艦C不思進取

艦C設計反人類 營運蓄意戲弄玩家 挑戰人體極限

街機都沒落啦咩?

變晒推銀機 日本唔知 但之前係福崗落機鋪都唔見有人玩艦女人

推銀機
係原先擺部機個位變左推銀機定轉左個玩法

佢應該係講冇晒艦C街機

I AM WATCHING YOU

早晨

Sorry 1999

香港機鋪變晒玩推銀機

而日本機鋪好大 好多機款 艦女人機都有 不過就係無人玩
去過四間 得一間見到有人坐係到玩

如果佢將艦c 街機移植手機其實有得做既
不過頭淡湯已經比芝麻仁飲左

你到時係咪會開台屌喪屍

愛宕skin買極都仲想買

香港機舖根本就無入過艦娘街機

想奶

香港入根本回唔到本
一鋪又貴又要印卡

應該會
一邊玩一邊用言語性侵吉兒BB
然後搵多隻女喪屍一齊玩3P
剝哂女喪屍D牙然後一齊奶吉兒塊閪
同一人一邊啜佢對奶.......
再奶埋佢對腳

大鳳來挑機

到時記得入黎放低條link

大鳳就唔係奶腳

大鳳淨係對腳都可以奶成晚
都唔好講其他部位

我都係咁樣放大
好驚比人係街見到

見到高雄同愛宕新skin又忍唔住禁左落去

吾妻個屎忽 性路易對白絲

大家都有呢個情況

睇放大版突然法國愛宕下盤都幾肥

你會唔會聽住我把聲打飛機

我會熄聲

維修

日服無野喎

彈出又彈入
有時收得唔好佢會話維修緊
岩岩又得返

聲交

巴打你係咪痴撚線

成個post靜哂

佢嚇走哂D人

我唔同痴線佬講野

其實生化吉兒個吉兒係邊個

biohazard 個 jill

明明話爛b係支那game,但有人去nga睇艦c攻略

傻仔
艦c真係好垃圾

岩岩無睇名見到有人話要性侵吉兒果陣嚇撚死

點解唔見左蛋撻

嚇撚左你

驚撚左你

每晚緊急委托提前1粒鐘

係咁撚樣架啦
佢地條底線浮動架嘛

日本仔10點鐘前就訓咁早咩

又可以搵定長草圖

果到一到活動就去mon post,就會見到好多人斬唔到boss,之後田中圖又會出現

早睡早起身體好
btw應該係配合支那個乜柒健康時間

我以前都唔會去nga
巴哈啲人出船執裝平民好多
不過 講到尾咪又係rng

全隊155 都唔見得易斬啲

今日未搞佢....

This is gay

運game,你就算200,唔打boss就唔打

艦b最少可以1lv布里打贏ex

打唔中 幾高攻都無用

龍門任佢地搬

每晚緊急委托唔係9點刷新咩,而家改到8點

唔係話吹奏NGA,但巴哈啲攻略真係10個有9個都係戇鳩
呀豬呀狗都學人出攻略

日本時間本身10點出改到9點
見twitter好多人多謝咁
所以話日本仔10點前就訓咁早咩

咪屈
配合下你咁

咁我玩果陣又無而家咁on9
我玩到小加加之後就收皮

係由以前開始都一直on9到而家

咁唔知了我都係跟斬到果啲人出船同出裝

台版仲有幾耐先出大鳳

你去問營運

黑太子 能代

時隔幾年入去望下啲艦

開到160lv?

能代就應該有排啦

唔幾記幾時退,無三年都起碼兩年
最新果部艦係圓餅臉空母,i字頭果部

我記得啲痴線佬練好多隻二航

隻GAME其中一個智障位就係要為左一件裝升多部艦

升艦改船只不過係煉製裝備嘅一個step

仲有造一大堆裝備做素材去改某件裝備

最後一個唔小心幾件神裝跟埋艘船沉落海底留比棲姬們撈走
(睇嚟依度真係好多被田中迫害過嘅逃兵)

我好記得我中破沉過隻赤城...
我眼都突撚埋....好彩果陣新手期 仲要有多隻

我玩完出鹿島個活動之後就棄左

有無人解釋下點解小加加T0

我淨係知佢用落真係幾大力

1000